(突發)水砲射清真寺黑警底已起

雙重加密 解密死全家

p牌沒人權

真係佢黎？

內鬼報串

你點拎到架

屌 唔記得加密...

你點知的

真係狗樣黎

拉
依隻警犬ac玩膠

個樣似大陸仔

已經轉發左俾穆斯林刀手

[member]又督灰，我識佢白警黎，特登咁做架，拉
靜靜地贏啦好嗎？[/ member]

唔好周圍傳 係呢個po講好啦

CLS咁都起到

推下有用post仲好啦

Ok 我同佢住同一座 佢今次玩完了

已俾黃之鋒

大個仔先睇啦

哦原來係佢
我成日係樓下撞到佢

有啲面善...

呢獲你仲唔死

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

金翅佢仆街鳥

今次你仲唔死

ccccccc

咁都起到

推

搵人send比毛漢

推爆！

咁快做到嘢

狗真係生得特別樣衰

係咪真係佢呀，之前好似睇蘋果直播見到，不過都唔係做過咩特別野

拉

聖戰

屌 小學同學 死黑警

假架
冇野睇
大家唔洗驚

識揸車嘅係得嗰幾個,實比人起底啦

玩撚完未啫

又哂熱門位

癡撚線 而家爆哂係咪佢一定會督出嚟際旗

Tg己放

有哂資料
獅鳥

樓主點攞到架!!!!!!!
死撚硬啦呢條黑警!!!!!
移民火星都唔掂!

死梗啦佢 魚蛋頭

仲有15日甩p

留個名睇

係咪謝sir流出

如果我早啲登記，就唔洗同mon post狗一齊睇空氣

P 牌都睇到wor

今舖真係死全家

正

佢開車定開炮呀？FC plz

唔緊要啦
相信印度手足會做野

自己上dadfindson睇啦 做野果班洗鬼上連登搵料咩

原來就係呢條仆街

係咪中仔督灰

得件藍衫邊夠最少都起埋指揮果個白衫啦

呢個咪係

好人一世平安

壞人永不超生

你哋睇到就好啦，鬼叫我P牌乜都睇唔到

我老豆話佢讀書果陣都係低低地架啦

原來係佢...我呀媽班c奶fd個仔

你點知架 sir

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

P牌乾杯

要推要推

推下先

又係佢 好彩睇到

其實係咪到而家仲有戇鳩仔以為黑警五毛冇account?

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

你點影的

謝sir 堅有料

又係大陸樣

白衫爆的... 我地承諾過唔會出賣報料人

屌 成隻狗樣咁嘅

樓主白警黎？點會拎到內部人手編排
睇人仆街最開心

人地唔用刀手咁簡單

咁7樣衰既

好人一生平安

ok

屌吖
連我呢啲中期會員都無得睇
可唔可以唔好加到咁密

屌
幾時推佢出來

P牌冇份我拉

仲要有哂屋企地址

咁大鑊
要著草咁

佢今次真係玩完

今次佢仲唔仆街

大鑊

大擰樂！

點睇到架？

水炮手吾洗出街了

大陸仔 唔怪得知

P牌命賤

師兄你個加密唔掂喎 大鑊

老豆搵仔

P牌睇唔到

屌！

哇

[member]屌呢個好似係左邊個炮手黎喎 有無炒車架[member]

係咪白衫狗報串

嘩竟然係佢

個樣

咁快爆左出黎

我係佢真係坐大飛走先

阿強實搵佢制旗 割到無得割為止

erer sir 又出手？
佢真係好想移民喎
見謝sir 被收皮想保張平安卡

唔好推

[member]謝sir hoball[/member

謝Sir好波

南亞手足私了

已通知美國佬

成個武警咁

真定假

Errr sir

Thanks

炒車啦唔係佢嚟㗎
[member]佢條女我屌過[/member

影得咁清，你今次全城都知了

啊sir 你點影的
快啲sd俾毛漢

屌膠post 拉

ip都唔洗check

巴打好波，咁快起到

謝sir真仆街

點解起到嘅

犀利，咁都起到底

FC左未？ 保持跟車長距離

佢今次食屎啦 但點解樓豬要加密

雙重加密 解密死全家
:D

p牌圍爐

著草都唔掂
林奠will find you

好驚呀，過兩日會唔會被先自殺，佢而家的手足壓力咁大！

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

你今次仲唔係死

負責水炮車果隊team咁少人，篤灰果個會唔會比人篤番轉頭

Condom仔

已經去信真主黨

果然有人篤灰

貼喺度托咩 send俾毛漢啦
睇佢點撚樣死

[member][member]係唔係p牌雙重加密唔到[/member.][/member.]

唉屌 又比玩膠post搶撚左熱門 你地估班狗真係冇account咩.人地笑緊你地炸 on99咁.推下有用post啦.成班玩膠玩到打哂飛機咁.我地未羸呀.

。。。

是咪謝sir篤的灰？
BTW，希望佢見到明天的太陽

又係佢

玩咁大

唉屌 又比玩膠post搶撚左熱門 你地估班狗真係冇account咩.人地笑緊你地炸 on99咁.推下有用post啦.成班玩膠玩到打哂飛機咁.我地未羸呀. 咪撚再推呀

白警嚟 幫我哋整核彈

屌你，咁撚多相，唔加句Date撚慎入，有排先到月底啊

原來係佢

你點知嘅

你點影的？

請善用不推文回復
on9文又想帶風向

黑警死全家

唔好報地址

毛漢到今日個頭都仲係藍色

個condom 仔今次真係會殉國做英雄

Good evening sir

佢笑乜撚

圍爐

係佢唔係掛

你點影到的？

抵啦

仲有琴日失控果個口心

Morning sir

阿Sir 識玩

認真，你覺得似唔似

白警well dons

痴撚線有冇人可以話俾毛漢知

屌我甩咗p牌都未識睇

我睇好戲

又有膠po，我最鍾意膠po

唯有借friend個ac睇

Don’t push

我係佢就買機票

貼大頭通街先

Push!!!

屌你做乜解密

做狗真係有樣睇

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

Push!!!!

屌 中學師兄

勁，咁都起到

GG了

P仔無眼睇

成隻支那狗

唉

[香城 Online] 新職業解鎖！藍水師

屌！極高層會員先有資格瀏覽

蝦9我p撚

我真係恭喜你.jpg

Push

屌 今次好玩了

快啲光復香港 我要甩p啊

無得睇

諗起D mon post 狗淨係見到就好笑
雙重解密唔係個個識

同我同一棟樓....

別哭

岩岩食飯好似見過呢個人。。。。。屌

出入小心啲啊巴打驚你比人點錯相

樓主報平安好驚你被消失 btw 有料

生到咁撚柒

18國語言send出去

點先睇到?定係玩膠

放左上老豆搵仔未

祝佢好運

你點知的?
又有篤灰狗?

睇唔到

謝sir報料？

勁

Gg

4個有曬地址電話

爆左召喚連仔幫手加密

[member]咁都起到，好野[/ member]

要清就成隊清算

[member]卓幫辦[/member ]

Wanna see it T-T

又係中中篤㗎？
放2個星期假就係為咗篤灰？

而家要幾耐先可以甩P牌啊
可唔可以快啲啊

安心上路

多謝樓主開垃圾post

想睇丅丅

真係個狗樣都柒過人

原來黑警無連登ac

痴線咁都起到
係咪司機篤灰保平安

又有得接放學

阿中出返嚟都照篤背脊，真係好白警

香港既南亞手足其實係好和善既
如果呢隻警犬識得自己去道個歉
我諗手足都會放過佢掛

一世P

資料咁齊全
佢仆街了。

快啲叫菅浩明勸佢離開香港啦……

我想睇呀

估唔到係佢

頂你第二重加密解到我死幾多腦細胞

點算阿

P

嘩 佢大獲喇 唔洗返屋企 日日係狗屋好了

原來如此

好想睇

玩到厭,行動post唔見推得咁落力

點解看不到？

畜生樣

p牌睇唔到

我認得佢！！！
同我同屋苑，勿起底！！！

啱啊，冇嘢睇啊，大家唔好推

係真唔係呀?

拉

Block

呃鳩我？🤢

玩咩膠呀 咁都擺出黎

狗閪樣

玩膠就走開啦

嘩，個樣咁易認死梗啦呢次

講撚咗得幾個會渣都唔醒水 係咪柒
而家抵死啦

屌 中學同學黎
同班有幾個同學暗地裡好憎佢
估唔到依家做左狗 仲要咁撚仆街
將佢報俾所羅門佢呢世就玩撚完

日日幫佢叫外賣

真的嘛

得罪毛主席你仆得街啦

收到, 已列入名單

老豆搵仔有冇？

宿舍見

好好笑容喎

崩潰第一案

屌咁撚激

求解密

+1

相由心生

原來係呢條仆街

p牌係咪真係睇唔到架
定係p牌睇左個啲野已經係架？

我好似見過佢

得個""，定係真係得個emoji?

想知

佢笑得好陰森

點先睇到

唔好推

驚佢俾南亞仔私了

推一推先

我都想知

下！佢成家都黃！係咪唯一清泉？

竟然係佢?

你點知的sir

好多p牌仔睇唔到

原來水砲車裡面係咁樣嘅
真係第一次見

屌你老母 del post la

連仔新整個個加密法好掂
今次d狗實睇唔到

嘩，屌仆街真係有樣睇

真係大陸嘅

要send去美帝

金翅仆街鳥

你點影嫁

P牌好似睇唔到新加密法黎
上星期先更新

Mo la mo la
道歉都唔掂
祝好運

毛漢識黑白兩道

典型狗樣

真得EMOJI

我都想脫P牌

唔怪得要調職啦

江蛇又篤灰

應該係黃皮膚

咁都起到，一定係有內鬼

Mon post 狗小心啲喇

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

祝佢好運喇

覺唔覺似一個人？

推去半島電視台

笑得咁奸

10.25 08:00 和你返工

我唔敢講

fc 左未？

快啲保護佢，差佬信唔過，陣間俾啲激進穆斯林知道左就弊

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白

哇屌......佢老婆好撚豬

小學同學

P牌會睇到啲咩呢

接放學

已經幫佢捐晒成身器官

唔係鳩sir講 我係唔會信的

好有可疑
唔似
fact check左佢個編號同樣未

終於揾到

你hack返嚟?

屌，原來系呢條撚樣

痴線連仔真係好撚有效率

等睇4點直播點講

原來係佢
哈哈

我都有料爆

好多P

P牌睇唔到
推

相由心生 成個大陸仔樣

遲唔遲啲呀
聽講老豆搵仔一早起咗呢隻狗啦

推比多啲手足知

好熟口面

死黑警快d縮返入你老母臭西喇

著草都無地方收

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

屌你老母

咪俾呢類垃圾post上熱門

求下你地

好樣衰有人唔做做狗

果然有得睇action log

幾時先唔係P

頂，仲笑得咁開心？

連登真係無所不能

希望佢第世唔好做黑警

夢見有蟲魔法師施法

佢今次真係仆街。。。

一陣isis黎尋仇

希望佢唔會冚家剷

相由心生

Btw 克警死泉加

Daddy find son

send 俾美帝先

呢獲勁呀

p牌點睇樣先睇到？

樓主的資訊很有用謝謝

ccccccccccccccc

一睇呢隻狗個樣已經知佢心術不正！點會尊重宗教！！打柒佢啦！
Btw 狗之間真係會互篤狗咬狗骨

send俾毛漢，仲快「解決」

咪脫p囉

點解我冇得睇？

p仔區

Y

講咗你哋幾多次咪再咁講
好侮辱人哋宗教

難得we connect咗

on9

？

我啲南亞朋友話佢仆硬街

我識果個都話 叫左佢算
佢硬係要。仲話驚閪咩

依家要交人。比人篤
仲On99 以為無事

快手到咁 係車入面都起到 似內幕料
Condom仔

一早都知道嗰個位係三柴
中到應
一路好走

屌，原來係佢
我同學個老豆
以前家長日同上同學屋企打機都見過
個時雨革係度屌戴妖

又俾自己人篤

p牌仔師奶都好想知。因為八卦是天性。
但係為左保護連登唔俾三毛p五毛p帶風向，忍下啦手足。唔知唔會死。
還掂呢d核彈遲早一日爆。

好撚柒佢個樣

都話實走唔甩

大陸仔樣

果然相由心生

狗即係狗係真係有樣睇

屌你老母p牌都係人嚟架 搵人幫手解密啦

721

入面嗰5個黑警

你點拎到的

過100日仲未甩

P牌仔扮睇到

條pk 仲笑得咁開心

i know that feel bro

推出國際

我開ac黎托咩

去Twitter PM 俾Solomon Yu先

屌p牌睇唔到

呀蛇保重

thx 入左password relogin就睇到了

快啲走

Saint war is about to begin

p牌睇唔到，不過一定係內鬼報串唔係點知入面邊個

——————————-
今晚 英國領事館
10.25 早上 和你work

好彩有內應

好波

睇個樣都覺仆街

洗定8月15啦

成team都被人雞了

哩個角度都影到，小心比人起底

聖戰準備中

推爆

聽講係謝蛇篤灰

解放軍

做等好

我都睇唔到

老豆揾仔之前係咪有？睇路呀

正呀叫佢起身柯夜尿

成個大陸仔樣咁屌

200刀手由耶路撒冷出發 行緊過黎

有請連登仔維基解密

條仆街有今日

要login 嗰日先計

早幾日好似係元朗見過佢

P牌仔需要温暖

老豆搵仔做到嘢

Wow

P牌無人權

希望佢係白警啦

咁都揾到

果然都係狗樣

你係咪想佢俾人鶳
拉

係咪又係振美篤的？

btw你點知的

哇好撚柒

仆街！
小學同學！！！

希望佢安好

[member]哇屌, 條撚樣咁都得?! 睇樣都成個大陸閪咁[/member ]

個樣正宗豬隊友樣

厲害

草下積分先啦

估唔到真係佢，唔怪得個日send完相比我就del左啦

加密做得好

咁都起到
好勁
應該有手足做緊野

出街見到識做啦

樓主好快手

i你老母

唉好想睇呀

Sent to solomon 今日好多開心事

612 721 811 831 101 104

各位手足可以做嘢了

我寧願自己繼續P，唔想累人

另，今晚英領見

點FC 到係佢?

兄弟 做野

謝sir 篤出黎
P牌無人權

你老母就Isis

今次佢重唔仆街

China Mobile🇺🇸😌

除非唔係

犀利👍

唔知班南亞巴會點招呼佢呢

依張相都有

你係咪on9 嫁？ 一早講左係自己手足黎
Del po 啦

伏9佢

咁樣咁似大陸仔既

可唔可以教我點起底...咁勁既巴打

人權呢？

Tell me more

就係依條仆街？ 屌佢啊

好熟口面...好似我朋友

真係有樣睇

雙重加密就係唔俾你睇囉

大大力推

睇樣都知冇腦

頂超樣衰！

阿拉懲罪你。

點解3個幾月仲未甩P?

佢今次仲唔仆街

ccccccccc

仲有白警督灰

會唔會被私了

P牌

Pppp

呢鑊你仲唔冚家剷

點解可以雙重加密新 function?

你班仆街唔好咁啦
禍不及妻兒
依家連人地老婆仔女都起埋
好唔道德

咁低清都認到

厲害wor